東京五月一至五號

有冇人係度？小弟一人毒遊

係河口湖

係淺草

係銀座

今晚零晨飛
有有興趣搵日一齊食個飯

利申紅巴獨遊

有緣既話食飯都得

1號朝早機
新宿是也

岩岩到

去緊吉祥寺食免治牛肉ball

有無兄弟有興趣去soapland 玩黑暗野

咩黑暗野

Soapland當然係玩日本妺啦

係outlets

有無兄弟新宿食晚飯 明天去睇櫻花 我住APA歌舞伎町

加我Telegram la

巴打邊度睇？

人在新宿